<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="file:/home/lucas/.eclipse/eclipse/plugins/br.ufsc.edugraf.dix_2010.9.2/transformacao/dix.xml"?>

<página nome="PoquerDixProjeto">
	<estilo uri="recursos/css/estiloParqueVerde.css" />
	
	<etiqueta nome="Título" largura="800">Dix Pôquer - Planejamento de Projeto</etiqueta>
	
	<etiqueta nome="Explicativo" esquerda="20" topo="70" largura="740">
		Explicativo do Projeto:
		\n\n		
		O objetivo do projeto é fazer a criação de um jogo de pôquer online. Serão feitos torneios
		no estilo SNGs (Sit and Gos), onde o torneio começa quando tiver jogadores suficientes e só termina
		quando restar apenas um jogador. A modalidade adotada será o Texas Holdem.
		\n\n
		Nesse projeto não será feito SNGs multi-tables devido a sua complexidade de implementação, portanto
		o número de jogadores por torneio será limitado, podendo ter torneios com 2, 3, 6 ou 9 jogadores
		no máximo.
		\n\n
		O projeto consistirá basicamente de três programas distintos: Um cliente que será usado pelos 
		jogadores. Um servidor que será usado para a criação de diversos torneios e um admnistrador
		que poderá ver os torneios que estão aguardando jogadores para começar, torneios em andamento
		e torneios finalizados. Assim que o torneio acabar, o jogador necessitará atualizar a página
		para poder entrar em um novo torneio caso desejado.
	</etiqueta>	
	
	<etiqueta nome="Insteressados" esquerda="20" topo="380" largura="740">
		Interessados no Dix Pôquer:
		\n\n
		* Jogadores e aprendizes de Pôquer;
		\n\n
		* Admnistrador: É o cara que comprou o software Dix Pôquer e ganha dinheiro com ele;
		\n\n
		* Servidor: Trabalha para o administrador e cria torneios.
	</etiqueta>
	
	<etiqueta nome="Insteressados" esquerda="20" topo="550" largura="740">
		Casos de Uso:
		\n\n
		* Jogadores e aprendizes de Pôquer: Aqui existem inúmeros casos de uso. Cada rodada
		do jogo é na verdade um caso de uso diferente. O jogador pode apostar, apostar tudo, desistir,
		pagar a aposta, pedir mesa, enfim;
		\n\n
		* Admnistrador: O admnistrador poderá
		gerenciar todos os torneios em andamento. Poderá ver quais torneios que estão aguardando jogadores
		para poder iniciar, poderá chegar quais torneios estão em andamento e quantos jogadores estão
		jogando entre outros. Basicamente o admnistrador tem como casos de uso cuidar dos "negócios"
		gerenciando os funcionários que cuidam dos servidores;
		\n\n			
		* Servidor: Também tem vários casos de uso. Tem como funcão principal criar torneios e escolher 
		configuracões. 
	</etiqueta>
	
	<etiqueta nome="Adicionais" esquerda="20" topo="850" largura="740">
		Adicionais ao Projeto:\n\n
		* Opcão para reentrar no torneiro: Essa opcão servirá para caso o jogador perca a conexão por
		exemplo, e queira voltar ao torneio que estava jogando.
	</etiqueta>	
</página>
